（月經）邊個幪面超人最型

個人認為最型係faiz

夜晚仲型

RX

Black / Black RX

拉打真

玩樽果個，最終形態，白色勁多樽

kuuga no.1

555套野啲變身器可以平時用作手提電話通話依下屈

呢個？

btw
你點知的

影月

主角就鎧武
配角就Ixa

黑色形態都型

呢個idea好好
冇咁易俾人察覺

有無完整版
好似好撚好笑

等睇王蛇gif

生代變身有咩好笑?
美少女戰士式變身型D咩?

王蛇真係好撚型個態度

生化變身有咩好笑?
美少女戰士式變身型D咩?

我記等細個睇過
嚇到我有陰影

月騎

Thouser, 碌地碌得型

咩叫都型?係全部形態都咁撚型呀屌你老母

諗到佢隻眼慢慢變到好似個拳頭咁大就想笑

好撚柒

冇得輸!

全身中咗肌肉硬化針

激情態世界第一

佢三個

蝙蝠騎 黑桃

black唔止外型好睇
d動作都特別型

好記黃志成配幻影激光劍

勝利姿勢
J出血

南光太朗
到50歲都仲咁L型(非gay)

最吸引係嗰種日式熱血
雖然日本特撮片一直都有
但冇black熱血得咁徹底

咁 grand zio型好多 場場訓地咁濟

第一眼諗起last of us啲怪

有名你叫 ground zi-o

超変身 仮面ライダー kuuga

黑龍騎同faiz入面紫色個隻，w既fang joker都唔錯

好多死毒撚呀

知音

Black / Black RX 世界第一！

アギト
加埋把劍J死人

以石之森老師嘅原意,呢個先係真正拉打嘅外貌

恐怖片

叫【真。幪面超人序章】
本來好似話會慢慢成長,變到其他拉打咁
可惜嘅就係冇出第二章

Kabuto

套嘢十分血腥
同Amazons差唔多

以前有套 主角有招係放隻碟落把槍到
跟住絕招係變個分身出黎 穿透個敵人
有冇巴打有印象？

再黎RX

幪面超人係要動作變身先好睇
依家為左賣玩具
一係插卡一係chok茄汁

黑色升華最型，呢個有小小浮誇

細個睇佢覺得好正

Faiz 個屙屎pose都好型

譚校長

Rx

未變身型過變身

上面個啲我唔重覆，我老實講好難簡最型個個因為太多都好型，最近愛依隻

屌你成部GUNDAM咁

夜騎無人講?

絕版大叔

鳩硬sir一定知

用卡後先型

一生最愛

3號

BTW 4號SHF有生之年系列

BLACK RX 之後嘅幪面超人。。。

吹到無人講

同我諗法一樣
型到爆